新版PS4有冇得加harddisk

呢兩日新出左款金銀版 決定入坑
但係得500GB 驚之後唔夠用
因為我應該會成日download佢D免費game黎玩
想係買之前做下功課 宜家新款既可唔可以加個portable harddisk??
可以既話有冇咩限制? 例如牌子 容量等等
唔該曬

點解唔google下？

因為我見多數都係講換左個harddisk 而唔係經usb拮隻portable harddisk

但係我唔玩VR 又冇打算買4K電視wor

唔肯定喎 我白色500gb slim 2000機可以外置hdd 就咁插住就得

正常應該咩機都用得既 因為前幾個月系統更新黎 我hdd就求撚其買左隻1tb用

免費game通常好低容量
同埋你可以剷game

Pro版就算玩1080p都會smooth好多

言下之意 普通版會窒窒下
我唔係好明點smooth法?

frame rate會高D
畫面睇落會比SLIM版順暢

新4.5更新所有PS4可以裝game去外置HDD
家陣最新更新係4.7

LM

可以 firmware更新到最盡就得 , 但係game loading會明顯耐左

我反而快左